點解黑警怕得罪黑社會？因為佢地怕後果

而家黑警點樣凌虐我地，我地既和平抗議，公開既升級根本對佢地唔會有切身傷害。

就算我地網上圍吊佢地妻兒，話佢地係黑警，但呢班厚顔無恥既人只會暗爽，因為我地做咁多野只係令佢多左ot錢，仲有市民俾佢地當靶咁射殺。

我強烈呼籲我地應該對佢地私下處以極刑來令佢地真係痛，以暴易暴係因為呢班狗並唔係人，同佢地明刀明槍，只會被佢地不斷upgrade 武器。

《孟子·梁惠王章句下·第八》中魏惠王問關於周武王討伐商紂之事：「臣弒其君可乎？」指武王是以臣子身分起兵推翻殺死了紂王。孟子回答：損害仁義之人，只不過是個「一夫」（即無道寡助的匹夫、獨夫），「聞誅一夫紂矣，未聞弒君也」。（我只知道誅除了一個叫紂的有罪之人，卻沒有聽說過這是以下犯上的弒君。）

自古以來，誅殺無德之人係天經地義之事，道德撚可以收皮，以暴制暴係我地唯一既選擇。

[緊急分析]法！不！責！眾！

推

721

要講仁義道德 孟子係表表者 但佢都會同意殺君主（當君主無德佢就只係個有罪既人），何況係下面既士兵？有人話係領導者既錯，但警察助紂為虐，同樣有罪。

絲打，你係咪識 新屋嶺事件受害手足嘅社工朋友？
我見有p牌金罐頭絲打整合左唔同嘅post
但佢出post推唔郁
所以我幫手出個合集加少少分析
叫大家唔好令依件事不了了之

請問我地可唔可以post返del左果個fb post嘅圖？
我地可以tg傾，我tg hihi_bye
我會係tg叫你開個post side check

我懷疑個個係我朋友 就算唔係打篇埋出來個個都係一定同班社工好熟